2017DSE比起2016會多左人考定少左？

有冇人知

少咗

出左數據啦咩

多

jupas少左5000

識玩一定玩non jupas。

2018呢

仲要市面咁多top up。

唔洗以前狂考AL